搵工用咩platform ??

JobsDB 啲工成日都有伏味
啲agent又流

LinkedIn 啲post又成日都請啲高級位........

其他感覺仲差.......

Lm 利申yr4搵緊pt intern

奴工處

Jobsdb十份有一兩份見得過架都
其實個個網都差唔多

朋友

巴打可否講多少少

我jobsdb搵兼職無出過事

有啲agent會點你去in啲垃圾工，e.g.保險佬

jijis

竟然無人講 efinancial...搵banking/finance工

金融麻煩D，成個網都係aia。我都試過比agent推去in康X金融。不過唔係金融業就無點出過問題

幾正

8大可以用jijis 學校career centre個啲都應該會有

遲啲試下先

大部份的確係 experienced hire, 不過你係 fresh grad 定點？let say你做開IT, 就算唔係 banking, 都可以試下 banking 的 IT 工

學校career centre 介紹果啲伏伏地

不是fg, 見到banking IT通常都要3-5 years banking experience lor....

係 ，其實我覺得ctgoodjobs 既經比jobsdb 少啲spam, 但好工好似唔太多

勁多 recruitment agent 會響 efinancial 個 profile database 上面搵人
當然 fg 工會少 d，有兩三年 exp 開始就勁多人打俾你 聽到唔想聽

當中有冇正嘢先 定大部份垃圾

通常俾 d 同你而家個 role 差唔多既位，perm 同 contract 都有
咁都正常既，佢只係想搵個 best fit candidate 去 fill 個位

聽到唔想聽x2
利申：已經唔會自己搵工，等 agent call

咁如果你要想高啲既位都要自己揾定等call 算？

我自己用indeed,
原來無咩人用

文員仔冇人call so sad